【有圖】婆婆錯把「飛機杯」當「保暖襪」 孫仔一見嚇呆：「係我嘅玩具」

身為成年人，擁有情趣玩具實在無可厚非，惟現今成人玩具設計精美，一旦被人誤會可能因而鬧出笑話。日本一位婆婆就因覺雙腳發冷，誤將孫兒的粉紅色矽膠製自慰器當成保溫襪使用，更因玩具內側黏性太強，最終需由孫兒協助方將「襪子」除下，同時令孫子成為網民恥笑對象。

自慰器當保暖襪 孫仔玩具「被盜」超尷尬

日本一名21歲男網民日前將尷尬經歷上載Twitter。據悉事主與家人同住，日前婆婆因覺得雙腳發冷，故從事主房間取走一雙粉紅色的「保溫襪」並套在腳上取暖。

事後婆婆向事主稱已將襪子借走一用，此話卻令事主大感奇怪，因事主根本沒有甚麼保暖襪。當他走入婆婆房間一看才發現腳上的粉紅色物體並非襪子，而是他用過的自慰器。從事主上傳照片可見，婆婆兩邊腳掌各穿一隻「襪子」，雖然前端呈半圓形略顯怪異，惟尺碼卻意外適中，甚至能夠包裹腳踭位置，看來確有保溫之效。

事主婆婆因感腳掌冰冷，故擅自取走孫兒「保暖襪」一用。（網上圖片）

彈性超強 孫兒出手幫「除襪」

得悉錯著孫兒「玩具」的婆婆相當錯愕，想脫下之際才發現腳掌被「啜實」欲脫無門，事主遂出手幫忙，於另一邊使力狂拉。但因自慰器彈性太好加上內側黏性強勁，事主花相當大力氣才將自慰器成功拉出。

事主費盡九牛二虎之力方成功將「襪子」脫下。（網上圖片）

網民突破盲點：「難除因無加潤滑劑」

面對如此遭遇，事主不禁於Twitter坦言「活了21年，沒想過有要從婆婆腳上拉走自慰器的一天...」。相關影片上載短短3日就錄得近350萬次瀏覽，並引來不少網民取笑。有人指婆婆雙腳被勒得通紅，指事主應該要加點潤滑劑而不應硬拉。亦有人指該玩具洞口應該相當狹窄，可以想像婆婆必然有極大決心方可將腳掌穿進去，建議事主應儘快為婆婆添置一雙厚襪子保暖。

呀婆識玩

可能有香港腳

希望乖孫會瞞呀婆一世

真·腳交

屌你

隻腳舒唔舒服

R20 X 2一個人用2個

成隻腳都係精味